PCCW 家居電話完約

用緊HKBN 1000M 上網，有冇好plan 介紹?

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈